宜家先買iPad Air 會唔會太遲?

貪佢平
但出左成年
啱啱ipad Pro 2020又出左
會唔會太遲?

最好等2025 ipad先買
有frd 喺Apple Park做，內部消息係2025有大更新，最抵買

會，緊貼潮流嘅連登仔一定要即出即買

只係宜家買iPad Pro 11，會唔會好啲?
話哂都新嘢
iPad Pro base model 同iPad Air 256Gb 只差千零蚊

總之有A12就放心買

唔會 iPad Pro 買黎都係哂
如果只係簡單睇片上下網 jot notes.

我係你就買部平既
寧原2/3年換一換好過
分分鐘都係多過iPad Pro 多少少

利申:用緊iPad Pro 11" 後悔中

最好等到2046年啦

你仲行得走得唔死得嘅就值得買啦

唔等錢洗咪pro
你都係驚air outdated啫
pro 唔會out咩

買ps6

唔係一直都係大過10.1寸就要俾錢咩?

太早

iPad 10.5 32gb仲平啦
二千頭就有部

我覺得一係買最cheap既10.5
一係買最新既11 pro 128gb
Air唔上唔落

iphone同macbook已經滿足到日常需要
個人嚟講ipad定位不倫不類⋯⋯

即係點?
大家好似無定論

air邊度仲有貨？ 琴日都想買 但周圍都無晒貨

其實Air先至正常
$3999嘅Air出現之前
你得咩都最差嘅$2599同咩都最勁嘅$6399可以選擇

其實air粒A12做咩野都係超快 完全唔會lag同慢

我都唔知☹️巴打搵到話埋俾我知